佢係唔夠愛我，定係愛我先要同我分手？

冷靜左差唔多半個月，終於講要分開了。
哩半個月我過得唔好，我已經盡量唔搵佢，但佢原來可以正常作息，仲話某程度上輕鬆左
佢話我唔可以成個世界得佢，要堅強，但係，冷靜期哩個時間，我好似等待判刑咁，要我唔諗住佢，唔悲觀會唔會太強人所難？

今年我已經係廿代後半喇，其實我係第一次咁認真為段愛情付出左好多，我以為我地可以行到最後，一齊變老。
我地相差５年，我地住得比較遠，要轉巴士地鐵咁，好少出去玩，多數去左佢屋企睇戲打機。有時我會嗲佢黎我果邊拍下拖，我地拍左差唔多一年喇，都係冇試過，因為佢話佢懶，我自己覺得佢做野都辛苦，放假唔想出咁遠都人之常情既。而且我覺得，我去搵佢咪得囉，我只係想見下佢，一齊過。

其實雖然唔夠一年，但係我地經歷左好多，佢都為我付出左好多。我唔要求佢送禮物呀，食大餐咁。我只想同佢一齊過，真係食Ｍ記我都唔介意的。
我隻豬比左佢，我為佢食藥，我太傻了？到依家，我都覺得，我愛佢，所以係值得的。

但係佢覺得我太依賴佢了，佢依家話想專心事業，想我開心過每一日。佢話分開後一直講佢係最錫我，仲在乎我，愛我。點解我地冇第３者都要分手？我朋友話佢係唔夠愛我，唔好再等佢。

佢話將來如果仲想一齊既話，無論係幾個月後定一年後，都會自然一齊番。我朋友不停話佢只係扮好人，留後路。但係我唔信架，因為我仲好愛佢。但係佢咁樣講我要點放低。。。

我好痛苦，原來拍拖可以咁痛，原來付出左都可以分手收場

你朋友無講錯啊 真係好愛你又點會捨得講分手兩個字

放下永遠都係人成長重要嘅一環

第一次拍拖？

佢話佢覺得我地生活歷練有唔同，會有距離。。
哩排我轉左新公司，壓力好大，可能放左好多負能量出黎....

以前讀書既都係puppy love好快完，冇咩太大感覺。。
認真拍的話，都可以話係第一次。。

分手就放低啦，佢根本唔愛你
你仲想等佢等到幾時
你值得更好吖

分手原因係你太痴身

佢唔愛你 嫌你痴身
見到佢 有種叫佢拎手機俾你check 一定flirt 緊女

我唔知道。。我好想同佢重新開始。。
佢真係好錫我架。。佢有好多缺點，但係我嬲唔落
佢話我對佢已經好好，但係似乎對佢好係唔夠

絲打，我唔識點去重新愛一個人了。。。
我都同自己覺要放低，但係好似係呃緊自己咁。。

其實我地一星期只係wkend見一日，咁都叫痴身咩？

可以話你知，我都啱啱分手無耐
呢一年佢都咁對我
我都傻傻地以為佢會變，會重新愛我
原來唔會。所以你應該放低佢

你已經放低緊？我無論做緊咩都會諗起佢

可能當你免費雞

我諗對方未必如妳想像中咁愛妳
如果愛根本不會放手
太就佢我覺得都係一個問題
感情健康嘅情侶應該係互相遷就
只有一方付出
妳愛緊佢當然無所謂
但久而久之就會變成忍耐
佢似係留番條後路
如果唔放低佢妳有排都走唔出唔開心
少啲搵佢甚至唔搵佢啦
慢慢會忘記
個人認為邊有因為愛妳先分手？電視劇咩

擺到明嫌你煩 得果一年貨仔 。 食完你隻豬，仲唔閃人咩！

多數去左佢屋企睇戲打機。有時我會嗲佢黎我果邊拍下拖，我地拍左差唔多一年喇，都係冇試過

我隻豬比左佢，我為佢食藥

十成九拍左唔耐就俾佢哄上床
而家屌厭左

原來係我做左免費雞咁cheap
我明白了

係愛你就唔會分手啦
講得咁好聽扮好人

女人真係易呃易氹
從所有細節睇
莫講話愛,連鍾意你都談唔上

你叫佢去你屋企氹下你咁簡單都唔肯
有幾愛你呀

又話咩事業為重
咁咪即係你係次要囉
你見出面事業有成既男人
係咪全部都無老婆,無女友?

食藥會影響女人身體
為打真軍而犧牲你健康
有幾愛你?
咁樣你都仲要問佢係咪愛你?

你朋友講得啱
佢係扮好人,留後路
又要hurt人又要講到自己迫不得已咁
正契弟,
hurt完人,連負心人既罪名都唔肯承擔

咁我真係好冇腦....

要內心強大一點
克服寂寞
唔好俾佢當玩物

我個ex講分手個時都同我講：
要一齊嘅話，10年之後都可以一齊

但係其實佢只係婉轉地分手，
要一齊嘅話點解唔係一直一齊而係要分開等咁多年？
所以，樓主，放下啦。
我都正正過緊放下呢個階段。
係好鬼痛，真係好鬼痛，由分手到依家都冇一日瞓得好，成日都發夢，搭車會諗佢，冇野做會諗佢。
有個人陪住自己真係好開心，習慣咗佢嘅陪伴，突然冇咗佢真係好唔慣。
但係佢講得分手，一係就深思熟慮嘅結果，一係就冇你想像中咁愛你。前者嘅話你唔會挽回到，只會做cheap自己；後者嘅話你唔值得挽留。
俾三個月自己啦，三個月之後你會慢慢好起嚟，共勉之。

巴打 你講得好岩
可唔可以請教下點樣先可以內心強大d
我覺得依家既自己好脆弱

聽完你地咁講我覺得自己好白痴
我唔識愛人了..

多謝巴打你既分享
我真係好痛，三個月好漫長。。
今朝喊左好耐

我知道我仲有屋企人仲有朋友支持我
但係仲係好難挨....

情況同你並唔多
分手唔夠一星期
巴黎
心好痛